同女朋友同一間公司係唔係自取滅亡？

每日如履薄冰都踩中地雷

你女朋友會比男同事搞
日日誘惑d男同事
着曬t back比人中出
好事黎既

jm9

投票
分手
辭職

辭職轉工啦
貪過隱咩

我特登in女朋友間公司

做sp

巴打想分手？

最後 有冇成日鬧交？

中學同一班/大學同一科/同一間公司
總之喺度食喺度屙就預咗係麻煩

無問題喎 應該話如果真係分左手仲應唔應該繼續做

唔好

唔俾同事知拍拖

唔同部門既話，分手都冇咩野呀
係同部門，日日都要迫住見先死

係每日返工既動力
係公司食幾多屎都好 見到佢就開心晒

完全係
係工作上我好憎人駁我咀或者問埋啲戇鳩問題。
而女朋友中曬兩野，鬧佢佢又鬧，唔鬧就對其他同事唔公平

咁大膽

我都好憎人駁我咀
明明我做得耐過佢
佢問完我 又要唔想我

輕吻姐我諗佢指

唔信我

咁撚正
咁實日日係公司度扑野

冇問題, 日日睇住唔使心掛掛

大公司唔同部門無所謂，細公司不了

係
識幾個frd都係咁散咗

睇少啲av啦

無哂自由

試過有次忍唔住條女入公司廁所無套屌之後口爆

諗起都覺得正

食完lunch 會一齊入殘廁

係,打死都唔會同同一間公司啲人一齊

有好有唔好
同佢可以一齊講是非 一齊食飯 有人陪

唔好既就係日日見
無左啲難捨難離既感覺
不過我都無再同一間公司 （遞信無耐）希望會好啲

好撚易散
唔同部門都得 同部門又一齊做野
好易磨擦

中學成日都有老師係兩公婆關係, 我成日都諗咁咪好易有利益衝突又易徇私

睇你公唔公開 唔公開既
睇住佢俾啲單身既男士同事追求 對佢又好又請食飯又送野又乜乜乜
而條女又享受既話 就同係你面前上演夫目前犯無分別

好啦咁你嬲 你同佢講 佢又會叫你大方啲啦 乜乜乜
如果因為咁鬧埋交仲戇鳩 俾曬位人入

不過當然 如果條女係咁既話 都養唔熟啦

我中學都有 但兩個好好sweet
我地仲成日chok 個miss 講佢地拍拖啲野

比現任女朋友知道左
自己同個ex係同一間公司先係自取滅亡

會議室作陽台

究竟有幾撚on 9 先會係公司嗰到又食又痾
一陣條女嬲9左你，仲要係公司西口西面對住你
班八婆同事就有花生食囉

究竟有幾撚on 9 先會係公司嗰到又食又痾
一陣條女嬲9左你，仲要係公司西口西面對住你
班八婆同事未有花生食囉

快撚d辭職喇，咪左住我勾佬

唔公開 都可以話有男朋友加麻
同埋同公司拍拖咁麻煩 真係有幾多人會溝同事呀
未驚過

屌你啦
我女朋友唔上連登嫁

冇咩問題

利申：我係佢上司

冇事既

分咗手？

自己走

我女朋友係我秘書
好: 爆房錢慳唔少
壞: 成個schedule俾人睇到實......

直接係辦公室入面啪啪啪？

條女性格好嘅咪正囉
港女你咪死囉

有女

連續兩份工都同公司
好彩唔同層
第2份唔同office

早幾年有單兩條友做百佳，食飯時間去爆房爆到過晒鐘

夫目前犯

公司以前有對夫婦
個老婆日日ot到起碼9點
佢老公就坐係度吽住等佢

鬧又唔係 幫佢做埋又唔係 仲要做人話柄
好辛苦㗎 回頭啦

同男朋友同一個grp
有個仆街大波妹F奶坐佢對面
好撚擔心
雖然自己都有D 但波梗係愈大愈好 屌佢老母

成日屌尻我同女同事講野

有咩問題
食過女上司

對住煙腸青春無敵既肉體 都唔可以放膽咁溝 有咩好......

煙腸冇女

同事唔係男就係女嫁啦
有次我冇野做 咪走去搞我女朋友格離個女同事吹水囉
講是非就緊係細細聲嫁啦
條八婆話我細聲講大聲笑

係，點解要一起做，好大壓力

帽

讀同一科